{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 밸리247풀펜션(독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 感性/ペット同伴ペンションは基準で4名まで、最大15名まで宿泊可能で、フルペンションは基準で4名まで、最大10名まで宿泊可能です。 追加人数は基準人数を超える場合、1人当たり30000ウォンずつ追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットが可能なペンション以外は、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は制限されることがあります。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、キッズピックアップやバーベキューなどの追加サービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "感性/ペット同伴ペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "感性/ペット同伴ペンションは基準で4名まで、最大15名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "フルペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "フルペンションは基準で4名まで、最大10名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超える場合、1人当たり30000ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外は、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、キッズピックアップやバーベキューなどの追加サービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 527
    }
}